網友：中共治下還有什麼是真的 ，變壓器也造假，用鋁片代替銅線圈，整個社會失去誠信

幾下就燒

所以咪可以賣得咁平囉

一係就標明全鋁。
最撚驚係支那寫既最大承受功耗跟本唔同。
睇怕d隔離既物料都係馬馬虎虎嫁啦。
火燭爆炸就仆街

鋁片比銅電阻大一倍，損耗高又無咁耐熱